Un beau hêtre produit 1,7~kg d'oxygène en une heure. Combien de tels hêtres faudra-t-il pour fournir une heure d'oxygène à 34 êtres humains, sachant qu'un être humain consomme 0,7~kg d'oxygène à l'heure ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 10
  \item 12
  \item 14
  \item 15
  \item 21
  \end{enumerate}
\end{multicols}